其實當年零三，我係開心的

每日數住，甚至試過特登去浩劫灣